Yuu真係好煩

無論喺邊個地方都喺度洗人腦

Y ~U~U

去食野攞yuu獎賞 爽夾快

有矛腰會然？